好多人話勇武活動停左就會輸，但有冇減少被捕嘅方法或者新運動

我建議係商場活動，好想再睇狗被爆打
另外幫推下上一個po
[有冇人幫佢地]17名涉在尖沙咀非法集結及暴動被控 年紀最輕14歲

有 睇地圖！

元朗 @2200

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

肯搞機場未

push

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

有 就係更多人勇武 人數愈多愈安全
不過好難